我敢講，每個男人深深處都係鍾意『粉紅色』

不過可遇不可求